頭先收到碧桂園電話, 話邀請我週末點點點

慣左手勢CUT 左佢線
但係諗諗下第一次收到碧桂園電話
仲要邀請我週末點點點

有冇巴打有聽佢講咩
係唔係想人聽日唔出黎

好可能係留意親戚朋友有無收到呢d電話

大灣區免費睇樓團呀嘛